唔應該爆鋪頭/地鐵 而係針對政權

首先講明，唔係割、唔係叫你唔好爆，但好重要一樣野係要令普通市民第一眼都覺得係對付緊政權。

事實上好多人係唔會思考究竟鋪頭/地鐵背後嘅利益關係/言論，只係第一眼見到冇得搭車/買野影響自己
如果大家喂閘機 唔思考嘅市民係唔會知但第一眼見到機又壞無計跟住屌黨鐵
同埋見到只係得政府機構/賣港議員辦事處爆曬 大家係會無任歡迎 因為第一眼見到係針對政權!

正如梁天琦致香港人的信提到:
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

希望大家針對政權，革命要成功係要用最直接方法令市民感覺到我地係打緊政權!